估唔到套閪小說《重生勇者面露冷笑，步上復仇之路》都出漫畫版

復仇向輕小說改編黎
小說好鳩 好唔好睇見仁見智
公主正一大仆街 給我往死裏打
講個男主完成勇者使命後比公主用計害死然後回溯翻去被召喚時
最仆街係當初用男主世界既身邊大量人命做祭品黎召喚男主wtf

1左😈

有冇睇小說？

原來係2。。。😅

沒
不過呢類幾gd
最中二睇男主俾女背叛
之前套異世界乜春又係🎃

me too 我都好鍾意睇呢類
呢套小說我有睇 完全係大家黑吃黑 鬥黑
btw盾之勇者黎緊動畫化
小說我又有睇
前期又係好好睇

聽落去同套回復術士幾乎一樣

冇睇過你講果套 講d劇情黎聽下

我中意

U隱性ntr愛好者😈👆

回復術士勁好多 回溯係自己出招
而且仲屌哂啲女 r18插圖

駁唔到

太色情 我唔太鍾意
我鍾意大家鬥陷害

呢套我只見翻譯到第2卷
唔錯既 但係會唔會慢慢又感化
復仇都唔點先虐後殺?

我上年年尾睇左小說第一卷
覺得個頭幾吸引 就留意左呢套野
開頭打到公主豬頭咁已經好過癮
會唔會慢慢感化就唔知
希望寫到兩邊都有咁仆街得咁仆街 咁就very good啦

神父真係好鐘意愉悅人

做人最緊要係咩啊 就係開心
大家開心 我就開心啦

神父好撚仆街，但我鍾意

呢本同異世界XX似
都係男主俾女玩果類=幾gd會睇

一係就多rxpe好似哥布林同淫X機
不過哥布林殺手睇佢打怪都好睇
淫X就啲戰鬥悶
真係純睇rxpe

一係就照相機個作者果啲 你明
不過個作者回回地塘

出左中文

睇完好似幾有趣

乜鳩黎

留名

正

會姦公主嗎？

幾正

好爽，有冇多啲呢一類的漫畫介紹？
男主一出場就殺殺殺，憎恨整個世界
爽

好殘忍 不了

魔域英雄傳說

神父又有好推介

唔會

請問回復術士係邊套?想睇下link plx

有冇回復術士同類型又出左一段時間嘅漫畫

估唔到有同好 第三卷到咗 睇完盾勇可以開始追

回復術士小說邊到可以睇到？

日字？

輕小說台譯

邊到買

我搵人代購㗎咋
之後台灣直送過嚟

我第二卷小說都未睇
都睇第一卷既時候已經係上年既事

本嘢日本寫咗好幾卷
依家先開始譯嚟賣
所以東立就隔1 2個月就出新一卷

第一卷插圖其實幾靚

最尾個張有冇後入

兩個場景黎

第一集就毀左容

魔法世界既野 還原靚靚容乜易

黑暗系興趣不大

我覺得反而唔算好黑